{"songs": [{"title": "Grabarz Cz. 2", "album": "L", "year": "1997-06-06", "lyrics": "[Refren]\nZ prochu powsta\u0142e\u015b i w proch si\u0119 obr\u00f3cisz\nNadci\u0105ga grabarz!\nZ prochu powsta\u0142e\u015b i w proch si\u0119 obr\u00f3cisz\nNadci\u0105ga grabarz!\nZ prochu powsta\u0142e\u015b i w proch si\u0119 obr\u00f3cisz\nNadci\u0105ga grabarz!\nZ prochu powsta\u0142e\u015b i w proch si\u0119 obr\u00f3cisz\nNadci\u0105ga grabarz!\n\n[Zwrotka 1]\nZgadza si\u0119, nadci\u0105ga znowu po Angielsku-he's comin\nHistoria trwa dalej, zr\u00f3b-jak s\u0142odowy\nAdam madam padam do twych n\u00f3g\nNa ten czas woyski chwyci\u0142 za r\u00f3g\nI pa\u0142ka, zapa\u0142ka dwa kije, kto si\u0119 zakopa\u0142 g\u0142\u0119boko ten zgnije\nNie \u017cyje, umar\u0142, przekr\u0119ci\u0142 si\u0119 jebany\nA grabarz to zaw\u00f3d og\u00f3lnie znany\nBang! S\u0142ysz\u0119 odg\u0142os znajomy mym uszom\nD\u017awi\u0119ki \u0142opaty nie jednego porusz\u0105\nDu\u017c\u0105, bardzo du\u017c\u0105 mam przyjemno\u015b\u0107\nPrzedstawi\u0107 cz\u0142owieka cierpi\u0105cego na bezsenno\u015b\u0107\nW Seatle, Gdyni czy gdziekolwiek si\u0119 znajduje\nW ka\u017cdym mie\u015bcie w ten sam spos\u00f3b pracuje\nZakopuje, odkopuje i grabi\nUwa\u017caj, bracie bo ciekawo\u015b\u0107 mo\u017ce zabi\u0107 ci\u0119\n\n[Refren]\nZ prochu powsta\u0142e\u015b i w proch si\u0119 obr\u00f3cisz\nNadci\u0105ga grabarz!\nZ prochu powsta\u0142e\u015b i w proch si\u0119 obr\u00f3cisz\nNadci\u0105ga grabarz!\nZ prochu powsta\u0142e\u015b i w proch si\u0119 obr\u00f3cisz\nNadci\u0105ga grabarz!\nZ prochu powsta\u0142e\u015b i w proch si\u0119 obr\u00f3cisz\nNadci\u0105ga grabarz!\nZ prochu powsta\u0142e\u015b i w proch si\u0119 obr\u00f3cisz\nNadci\u0105ga grabarz!\n\n[Zwrotka 2]\nO tak, tak! Zrozum ten znak\nNadchodzi znowu ma na sobie czarny frak\nJak noc ca\u0142a niemal doskona\u0142a\nHymn grabarza cicho za\u015bpiewa\u0142a\nO witomino, o witomino\nRozszerzenie planu-plan Ameryka\u0144ski\nZabior\u0119 ci\u0119 w rejs, wi\u0119c zabierz 3 kaski\nDla ojca i syna i ducha \u015bwi\u0119tego-Amen\nZabierz te\u015bciow\u0105, mo\u017cesz zabra\u0107 te\u017c mam\u0119", "image": "https://images.genius.com/efddd4f9ecbb6783b7796b2b45c14727.600x600x1.jpg"}], "artist": "Liroy"}