{"songs": [{"title": "2031", "album": "Caf\u00e9 Belga", "year": "2018-07-12", "lyrics": "[Refren]\nUp\u0142yn\u0119\u0142o tyle lat\nNie wiem, kiedy to min\u0119\u0142o nawet\nNie pami\u0119ta o mnie \u015bwiat\n\n[Zwrotka 1]\nRok 2020, ko\u0144cz\u0119 30\nTy chcia\u0142a\u015b wiedzie\u0107, co u mnie, d\u0142uga historia, mog\u0119 ci stre\u015bci\u0107\nBy\u0142em u szczytu kariery, wiesz to pewnie, by\u0142em na Mount Evere\u015bcie\nCzekam, a\u017c kto\u015b mnie uszczypnie, dzi\u0119ki\nJawa jak we \u015bnie\nMia\u0142em ju\u017c wszystko\nMia\u0142em cyferki na koncie\nMo\u017ce to mia\u0142em za wcze\u015bnie, takie pieni\u0105dze\nMia\u0142em tych fan\u00f3w p\u0142acz\u0105cych, we\u017acie ich prosz\u0119 zabierzcie\nNa mych s\u0142uchawkach Migosi, kiedy\u015b to pr\u0119dzej Beatlesi\nNajpierw nosi\u0142em ten COS, potem Tom Ford, teraz ju\u017c nosz\u0119 Givenchy\nChcia\u0142em by\u0107 jak Takeoff, narzucam Pateka\nMaj\u0105c nadziej\u0119, \u017ce jak pieni\u0105dz mam, wskaz\u00f3wka zaczeka\nW 18' moj\u0105 buzi\u0119 ma co druga tapeta\nA \"Tamagotchi\" ca\u0142e bo\u017ce lato hula na baletach, ale\n2 0 19, ej\nJanek odpali\u0142 tras\u0119, ay\nBilety id\u0105 powoli, ay\nEvent s\u0142aby ma zasi\u0119g, ay\nFani nie chc\u0105 przychodzi\u0107, woah\nJa zaczynam si\u0119 martwi\u0107\nWypadaj\u0105 ci\u0105gle mi w\u0142osy, a me czo\u0142o znowu si\u0119 marszczy, hej\n\n[Refren]\nUp\u0142yn\u0119\u0142o tyle lat\nNie wiem kiedy to min\u0119\u0142o nawet\nNie pami\u0119ta o mnie \u015bwiat\nUp\u0142yn\u0119\u0142o tyle lat (up\u0142yn\u0119\u0142o tyle lat)\nNie wiem kiedy to min\u0119\u0142o nawet (nie wiem)\nNie pami\u0119ta o mnie \u015bwiat\n\n[Zwrotka 2]\n2025, by\u0142o min\u0119\u0142o, wiesz jak jest\n\u015awiat by\u0142 tylko WF-em, lec\u0105 my\u015bli seri\u0105 jak SKS\nRumak mnie pyta czy chcemy co\u015b robi\u0107 na dziesi\u0119ciolecie Tr\u00f3jk\u0105ta\nKto\u015b tam mi pisze o jakiej\u015b reklamie i prosi serdecznie o kontakt\nMia\u0142em nie robi\u0107 ich nigdy\nMia\u0142em nie robi\u0107 ich za nic\nAle mam rocznego syna\nTak\u017ce mnie prosz\u0119 zostawi\u0107\nNajpierw ta w\u00f3dka czysta, ay\nPrzez chwil\u0119 mam flot\u0119 jak panicz\nKiedy hajs znika, bior\u0119 ju\u017c wszystko\nSzybko jak trzeba to zrobi\u0119 te\u017c vanish\nTr\u00f3jk\u0105t warszawski 2, krytyka miesza go z b\u0142otem\nW sumie to owszem, mog\u0142em odpu\u015bci\u0107 plot twist, w kt\u00f3rym si\u0119 Piotrek okaza\u0142 robotem\nDaje mi zaliczk\u0119 Warner, wydam na mega gablot\u0119\nParkuj\u0119 Tesl\u0119 za blokiem, t\u0119skni\u0119 za czasem, gdy wola\u0142em jecha\u0107 Peugeotem\nNie wiem sk\u0105d wezm\u0119 fors\u0119, Kuba \u015bpiewa w duecie\nB\u0119dzie na nowe Porsche, diament ma w preorderze\nId\u0119 promowa\u0107 projekt, do Kuby Wojew\u00f3dzkiego\nGdy rozkminiam co ja tu robi\u0119, go\u0142a pani kroczy z Hellen\u0105, ay\n\n[Refren]\nUp\u0142yn\u0119\u0142o tyle lat\nNie wiem kiedy to min\u0119\u0142o nawet\nNie pami\u0119ta o mnie \u015bwiat\nUp\u0142yn\u0119\u0142o tyle lat (up\u0142yn\u0119\u0142o tyle lat)\nNie wiem kiedy to min\u0119\u0142o nawet (nie wiem)\nNie pami\u0119ta o mnie \u015bwiat\n\n[Zwrotka 3]\n2031, by\u0142o min\u0119\u0142o, jestem pewien\nTyle dobrego, \u017ce zn\u00f3w je\u017cd\u017c\u0119 sobie tym ZTM-em\nT\u0119skni\u0119 za ludzkim wzrokiem, t\u0119skni\u0119 za ich spojrzeniem\nS\u0142ysza\u0142em te szepty ci\u0105gle kiedy\u015b jakbym mia\u0142 schizofreni\u0119\nPoza kontaktem ziomki, kt\u00f3re po\u017cycza\u0142y kwit ode mnie\nNagle zgas\u0142y wszystkie te relacje, z ka\u017cdym z kt\u00f3rym mia\u0142em kiedy\u015b dzik\u0105 chemi\u0119\nSprawdzam sobie w\u0142asn\u0105 Wikipedi\u0119, widz\u0119 znowu same dzikie brednie\nKto\u015b mi wpisa\u0142 dat\u0119 \u015bmierci dzisiaj, widz\u0119 w szybie jak mi lico blednie\nUmieram na zawa\u0142 w tramwaju, w\u015br\u00f3d paru kanar\u00f3w\nLudzie s\u0142uchaj\u0105 Szprycera i Marmur, kt\u00f3ry si\u0119 robi diamentem nazajutrz\nB\u0119dzie dla dziecka, mam nadziej\u0119 \u017ce nie prze\u0107pa\nMam nadziej\u0119 \u017ce nie przechla\nBo nie jestem Janek Brzechwa, nie sp\u0142odzi\u0142em Pana Kleksa\nZrobili ze mnie Boga, potem ich zm\u0119czy\u0142 bo\u017cek\nNajpierw kazali pozowa\u0107, potem to wstr\u0119tny pozer\nNagle mnie budzik wo\u0142a, bardzo przej\u0119tym g\u0142osem\nDrogi Filipie, dzi\u015b jest 13 lipca 2 0 1 8\n\n[Refren]\nUp\u0142yn\u0119\u0142o tyle lat\nNie wiem kiedy to min\u0119\u0142o nawet\nNie pami\u0119ta o mnie \u015bwiat\n\n[Outro: Taco Hemingway & Rumak]\n-Matko bosko, prezydent dzwoni\n-Haha, eee, damy rad\u0119 na trzy... z trzynastym lipca jeszcze my\u015blisz z t\u0105, eee, z premier\u0105, bo mam linijk\u0119 tak\u0105, \u017ceby zrobi\u0107 trzynastego lipca i tu b\u0119dzie fajny smaczek\n-Co mog\u0119 rzec, no, yyy, jak dla mnie to mo\u017cemy atakowa\u0107, yyy\n-I to b\u0119dzie fajne, kto\u015b w dniu premiery to us\u0142yszy i b\u0119dzie wiesz, o, \u017ce to dzisiaj, bum, wiesz o co chodzi, fajne, dobra to robimy to\n-Ale, ty, a nie mo\u017cesz zrobi\u0107 dwudziestego chocia\u017c?", "image": "https://images.genius.com/1185893ea22709d68f98d46dd92bbd6c.639x639x1.png"}], "artist": "Taco Hemingway"}